覺不覺男人老狗慶祝父親節好肉酸

女人先會著緊D節日
呀爸我愛你/父親節快樂，真是講唔出口

兩條麻LUCK佬出去大家樂打邊爐唔能洗講野！！！

幫老豆叫左隻g做父親節禮物

乖仔！

我心目中既爸爸只有雲加一個

不覺

所以我今晚想送個孫比父親
豬蛇典睇

架純？

咁撚不孝

同老豆上左深圳唱仁k了 開左間大房 叫左十幾條女

一千蚊隻雞好正架喇，老豆平時叫開五舊水

父親節加上門

雲加

豬sir有冇買公囝點心

邊個埋單先

父親節係留俾D有父幹ge仔女同老豆慶祝
如果個老豆無送過你去外國留學，無幫你買樓上車，慶佢老母西啦

請佢叫雞算

豬蛇巧man

老豆就唔搞咁多野啦
女人（老母）先貪埋D虛榮

老豆賭輸好多要屋企人幫手還，仲破埋產

送左架十手A6俾爸爸

點解要幫佢還？

凌晨比人捉番屋企

叻仔 r 洲車

比我就門口都唔俾佢入啦，踢佢出街啦